波台星期六上班傾訴區［開心emoji]

😃

大家今日忙嗎

［橙emoji]

曼聯要有前四了

我願意用曼聯無前四嚟換取我升職

你唔係真心愛獌

我愛自己多d

做邊行

醫療

Btw我唔愛曼，曼仲有大把人愛
我唔愛自己就無人愛了

就放工了

升唔升唔係只睇你做野得唔得

返咩

😁

放三日

好叻咩

要返去mon住班人做野